ib 高手請入

岩岩開左ib 戶口玩港股

想問下我入左港紙再轉做美金
再用美金買港股 係唔係個margin rate 會用左美金rate

會係 HKD balance 負數
用hkd rate

應該係 我無試過

你啱

邊個currency負 咪用咩rate

咁係唔係相反就係我入港紙
買美股
美金account 負數
咁就即係借緊美金rate?

溫提：借HKD 個利息貴

點樣用美金買港股

你負邊隻貨幣咪用嗰隻貨幣個rate